[繼續努力啦暨霉狗躝未][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(72)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2020-2021

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

Danke,Gotze!